屋企岀現咗隻不明生物，求解

識飛 但對翼有啲古怪 個頭似龍
係唔係普通飛蛾

mon亨

Mothra

都係飛蛾
個樣古怪係因為唔想其他生物發覺到佢
啫係保護自己

會咁架咩

屋企冇劍

有無火機燒佢送佢落地獄？

用爆彈

咁撚怪

津路夠做

掂都唔敢掂